我會員喪心病狂大方公開我同[redvelvet]wendy的秘密 18+

就係我同wendy做左愛 大家交換左第一次

惕托咪操貪貪！
弓弓啲唷嗎嗎！
晏啲混哽哋 哦多奇！ 哪揹多咑哋！

泰文黎?

絕密材料 想爆料果啲可以mark低佢

wendy正喔

我的第一次

學下唱啦😄

淨係識who da who da who da boy

下！ 碌奇碌奇 擘吱擘吱都5識😯

識 抌抌抌抌抌抌 抌抌抌抌抌抌

可唔可以講多啲

上次佢偷食我雪櫃果d催情朱古力 跟住就....

你有咁多第一次既,上次又話同sana,今次又話同wendy

新的一天新的開始阿ching

喪心病狂

hi

跟住點,可唔可以講得深入啲

我打緊機 佢坐我格離 我見佢面都紅哂仲feel到佢好熱 一唔小心同佢發生左關係

見到wendy我內心就充滿溫暖

我幫佢個西填滿左溫暖

你係咪好撚好打?

打交唔係我強項
不過我做愛應該同你差唔多勁抽

年中有唔少人都會同我鬥做愛勁 最後都係輸哂2粒蛋蛋比我 你有冇我咁本事先